警方清除路障時拘一女司機涉危駕

警方清除路障時拘一女司機涉危駕
2019/06/13 23:13
警方早上在夏愨道清除路障時發現一輛私家車，一名女司機涉嫌危險駕駛被捕。

該輛白色私家車打斜，停在夏愨道一條行車線上，警方指今早約九時清理夏愨道路障時，發現這輛車非法停留阻塞交通，調查後以涉嫌危險駕駛，拘捕一名二十八歲本地女司機，她正被扣留調查。